[屌柒你老母爛臭化閪FSG] 賀芬咸 對 利物浦 (陸)

推呢個

推ネコ

lm

柒咗唔好推

好撚好笑

放心無人知

Fsg

fsg out

憎鍠多d

鍠買人有無好似疤咁出口術？

丹比利130m 保連奴40m

咁古咪可能100m 都唔過

起碼200m啦屌

【軒達臣談及古天奴風波】

「現時古天奴的問題有點複雜，我說甚麼也沒有大幫助。作為球員，我們專心自己的工作，而在轉會窗時便時有這些球員去留問題。我們要專心一致去應付眼前最重要的事，就是明晚的歐聯賽事。」

「若然你去問球隊每一位隊員，他們當然想古天奴留下，他是世界級球員。」

「至於我有否跟古天奴交談過，這是我們的私隱，我也不認為自己能夠左右大局。他是我好隊友、跟我征戰多年，和我關係緊密，我和他溝通當然沒有問題。」

「我尊重他，但去到最後事情發展的那一天，我不能改變任何結果。」

謝拉特與軒達臣

謝隊可以令so 7 留低

一個係去阿記

一個係now or never 巴塞

唔好ff軒可以做到謝仔做到嘅嘢啦大佬

憎球員憎球會上下
我又覺得巴塞買人其實冇乜問題喎
我地咪又係次次私底下接觸哂球員
l6個陣都罷操先過黎啦
vvd呢家又係
不過我地影響力唔夠人大姐

真
用謝拉特同軒比其實對軒唔公平 隊長標準太高
利物浦唔會再有人做到謝拉特咁既隊長

人地呢d 先係又搵錢又贏到既球會 巴塞由青訓起都有一套方法

1日1po
留名

埸波一陣開始？

聽晚2:45

等睇愛記一號球迷帶頭反FSG

謝高峰世界級中場中top3
你叫軒係一線都勉強啦

點解唔見左我FD子 keita子

隊長喎

前幾日先有篇文講謝隊講一大堆野留古

睇左seri球皇片 發覺佢係無dribbling既keita

佢轉捧獌了

你仲有我Solanke子

雞子

一堆垃圾圍爐

巴塞好搵錢 但唔知點解成日好似好窮 好多負債咁

臣子

班球員人工極高

不在其位
而家兩個身份都唔同
冇得咁講嘅
不過身為隊長
應該可以有更多野可以做到嘅
team spirit唔為淨係高普嘅事囉

買都買唔到

姐係古唔係因傷無隨隊 好快d 搵替代品

巨子

羅白神子 = keita子

anfield 開左新 official store
有幸去過舊果個 office 假天花 store

屌啦 試下果陣牙蘇一黎就收巴塞offer 而唔係阿狗個offer
佢都一野走左啦 仲理你謝仔咩

你地係咪全部同一個人黎架

賠率係咁落飛，VVD愈黎愈接近車了

模罕默德沙拿 (利物浦)
雖然模罕默德沙拿的入球未能幫利物浦全取三分，但他與文尼的快速反擊將是今季球隊重要殺著。近三季他在意甲一季比一季進步，上季效力羅馬時於聯賽交出15個入球及11次助攻，助攻數字更於意甲排第二。但假如2014年1月利物浦肯果斷地買入沙拿，配合巔峰時期的蘇亞雷斯及史杜歷治，該季利物浦又會否僅以2分之差失落英超冠軍？

fsg 個時一月係咪又冇補強

鬆弟一身一齊走

聽日場波點買好 訓身主勝定受讓

主盤加小小主勝

yes

【轉會SportsLight】

近年屢傳與多家歐陸大球會扯上關係的葡萄牙中場威廉卡華路（William Carvalho），接近轉投 #韋斯咸。Skysports報導，韋斯咸打算以3000萬鎊外加若干浮動條款，收購這位效力士砵亭的防守中場。

士砵亭為卡華路大開方便之門，已經把他剔除在歐聯外圍賽的大軍行列。另外，翼鋒費侯利（Sofiane Feghouli）已正式轉投加拉塔沙雷，轉會費550萬歐元。

人地幾撚有心搞
利

前面夠人喎
係中後場伏
買人對症下藥好喎

如果有costa 真係唔撚mind

點解未聽過有油王想入主利

借狗達不如借個中後場老將頂住先

咁都可以賴？買左一定冠軍？

入主左 到時咪陰謀佢淨係想賺錢

利市d雞低質

係就買狗達啦
仲借

但中堅中場仲未有

如果可以先借後買都唔錯

修頓都有大陸佬買
mo la mo la

好快可以係修仔件衫度見到簡體字
實靚到

唔信買 Costa，除非費奴唔打前鋒，或者變陣打 442

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Chelsea want Diego Costa to come back to UK, start training, get match fit and put himself back in contention for selection

哥狗來好矛盾 本身好唔鍾意佢，但佢果種射手觸覺以家計都係top 10 內…但佢肥左唔少

However Klopp says he is still hoping to strengthen all areas of his squad, not just defence, ahead of the transfer window closing at the end of the month, as he realises more bodies are needed.
The squad at the moment is not too wide for a lot of games. That’s it.”

終於講真話但唔夠時間

希望今晚場波比大波咸大炒之後 但管理層先醒一醒

今日蘋果體育頭版係明仔

其實屈福特咁場啲咁嘅調動，高普係咪真係玩緊政治

咁古咪想走

應該係 特登出origi 鳩美斯出黎派膠 開始懷疑一直吹奏力子身體質素好係想改做佢賣錢

下回合先買晉級隊伍吧

圖

老實講 咁既陣晉級咪仲慘 不如兩場大敗等d迷fsg醒下好過啦

佢地會屌鳩高普廢

賀芬好屎ja
難得5隊英超一齊歐聯

買哥狗先岩踢

我地需要古惑老將

有幾屎呀，大波咸最叻燒味波 岩哂對利記用啦；依家利班後防 好話唔好聽搵個執波仔拋界外球 再叫茶記呀叔去湧都入到波啦

Premier League clubs are set to take a decision to bring in a transfer deadline that would ensure the window shuts before the season starts.

The issue has been put on the agenda & sources are confident that the vast majority of the 20 clubs will vote for the change. (@TimesSport)

The new rule would bring the transfer deadline forward by two to three weeks. (@TimesSport)

The transfer change would come into force in a year, before the 2018-19 season. At least 14/20 clubs need to vote in favour. (@TimesSport)

Fsg咪又係等到last min 先求其買人

佢真心定假膠

Klopp: "If for example, there is an offer for a player & I say ‘No’ and the owners say, ‘Yes, let’s ask for a number on how much they want.'

Klopp: "And I say, ‘I don’t want to hear it’. But they say ‘We want to hear it, £50m, £50 million is cool’. So then they sell the player."

Klopp: "If they (FSG) say they Barcelona will bid whatever and we (FSG) don’t want it then it is a clear message. We don’t want money."

Klopp: "We want to invest in the team and have the best team because we have aims and dreams. That is the message."

事實

Klopp on Coutinho: "It’s not important what I think. I have the player from August 31 latest or when the back issue is sorted."

Klopp: "I think I said ‘I have bosses’, right? I have many bosses, including my wife. I can live with this, it’s no problem."

Klopp: "They (the owners) are 100 per cent clear on it. There is nothing else to say."

Klopp on Can: "Do I think it is too cool we didn’t fix it so far? No. The situation is not perfect, I would prefer he has already signed."

Klopp: "But I am still positive we can find the right solution."

Klopp on Can: "So far there is no signing and that is the situation. We are still in talks. But it is all ok at the moment."

Klopp: "We have to take it like this. His mind is not elsewhere."

Klopp on Can: "It is an important contract for him at his age. But I am 100% sure that we don’t sell the player now in this situation."

Klopp: "Not a player from the first team line-up for sure."

Klopp on Can: "He will play here for the next year that is for sure. All the rest we have to see."

Klopp on Can: "We want him and he also wants to stay. It is about a few little details."

Klopp on Can: "Emre is on a good way. He has really improved and is a really important player for us, can play different positions."

Klopp: "We have time. Everything can happen. I’m not sure that they will happen. If I were sure, they will probably already be in."

Ex-player now: "LFC should sell Coutinho"

Ex-player shortly after if they do: "LFC can't progress if they keep selling their best players"

.@JamesPearceEcho on Coutinho - Even if Barcelona return with a third bid in excess of £100million it will be rejected.

Went up to the new #LFC store at Anfield today. It's huge. And Philippe Coutinho remains prominent too...

95788

up mud lun ar

Henderson literally deflected the question on Coutinho, which is probably the best thing to do, yet fans are questioning him.

What's he supposed to say? "No comment?" And let the speculation in the media ruin the atmosphere around the club even more?

And people comparing Gerrard to Henderson in this situation - Gerrard fended off Arsenal. Here we're dealing with BARCELONA.

好難怪神軒 佢同謝4地位有差距

同埋
謝4自己的確拒絕過 曼，車，國米，皇....

Henderson is a likable person, but everything he says in press conferences sounds like its been rewritten and diluted by the club's PR team.

佳尼是咪好像e3咁

全勤之後 一下就沒有之後了

好驚係 但暫時啊諾表現唔差都還好

高普啲 9up 有時真係睇到頭都大

正常 球會無教佢講野先奇

aa仔

近期好左 唔再做yes man 講老闆想聽的野

神軒算老幾 當年佢做隊長個個都質疑，何況冇大會想買佢

古仔又未賣到, can又未續約
fsg點做野

買人更係0進度

做左野 請五毛推動輿論支持fsg

神軒係隊長

Fsg：咪買左三個人囉 仲唔夠呀？

d錢…
開善…
救左…
唔係買貴…
比d…

fsg個位都幾好做
bid完當做完野 球迷又收貨無所謂

有班下人幫你錫住荷包

如果盧卡斯係到都可以穩定下軍心

果時以為放盧卡斯 又放史超活

是班人有信心就快買到人 點知

殺到埋身仲護航咩

買唔買到都係放

唔放你幫佢俾份糧呀?

晨早起床 ， 清新開朗

陽光溫暖帶來無限美
鱗光碧海伴遠處夕陽～～～

我想著古年波衫呀

而家著古心情應該好矛盾

想着未着囉佢又唔係無着過

有無人用過asus transformer?

?

FSG牛b死了 短短幾年就賺了那麼多

asus transformer 3 pro上個月有朋友買左好似唔係好得
佢話買左第一日出風位好嘈, 宜家唔知仲有無得換

比咁貴印左件歐聯波衫，如果淨係踢得兩場......

如果今晚輸3-0可以點

下場贏4粒

yes, exactly 係我想講

呢排利迷已經多挫折，唔好咁搞啦

所以睇定d先

賀芬咸最多都係試過輸1-2 咁大把 利自求多福

下場贏4:1

我想睇歐聯

FSG: 屌你老未快撚d拎古d波衫出黎賣曬去
如果唔係賣左俾疤之後d古仔波衫就賣唔出啦

用過最初果代, 好廢又貴
又唔輕, 唔知呢排果D點樣
但係10.1"果D 除左打下字其他野不了

送比醫院

咁贏2-0,熱血轉戰歐霸

高普: 不了 我要幫利物浦重奪西維爾既盃

可能最聯想落番黎蟬聯呢...

Anyway, 輪撚到利咩

熱血亞軍

今晚唔知訓好定唔訓好, 2:45個時間衰衰地

尾二一場歐聯喎

通常都係訓到開波起身 夜媽媽無野做又眼訓

睇睇下西波就自然訓著左

開多套動作片 一眼訓就睇陣提神

其實都應該真係要訓左先
因為次次西波:
贏波: J到訓唔到
輸波: 燥到訓唔到
和波: 唔知咩心態, 訓唔到

apply落每一場波

結論:咪撚睇利, 夜晚訓唔撚到

Action video

利物浦比人中出片都係AV其中一種唧

有冇愛情元素

睇完搞少少野就即刻訓著
唔睇好過

古走左未

個過程既發展又幾似

和波格😌😌

強姦type?

逆

開頭堅決拒絕 到中間變左妹下妹下 就半場前就會失守防線
好彩既係對手揾唔到位入
下半場開始中門大開 任由對方中出
好彩既話完場前互射2次和波收場

好似有d錯

睇廢中段訪問
真係似佢想賣FSG唔想喎

應該係一開始我地頭15分鐘插佢
之後射一次
射完到互有攻守
雙方射唔出
之後下半場比利禁住黎插
但射唔出
最後10分鐘反被對手禁住
係咁chok
最後對方射左
完

今晚老撚都睇啦 呢兩場唔睇又唔知時有得再睇

3-4年一次😂😂

又要唱了 ！！！

我們是冠軍 ， 是冠軍 ， 是冠也是軍～～～

can條垃圾符碌入球波以為自己球王, 想要十幾K, 吊高黎賣
不過條友都反骨格黎架啦

睇下會然can子 都知啦，咩人就有咩球迷

明明土耳其人背宗棄祖為左榮耀認自己係德國人
垃圾

屌你老未琴日公司有件死獌狗串鳩我利和波

咁打左佢味

就算留多佢1,2年,有強隊想買佢一定遞紙走人

J左

未 不過我就唔做留曬d嘢俾佢做

can與迷can一樣低質

ho ball , 呢招好過打佢

人地4年一次世界杯
我地就4年踢歐聯，仲要係外圍賽

都系垃圾

咁先珍貴😌😌

話說上次r聯 已經係我初上高登果年 ，估唔到

呢次r聯 又係我初上連登

👍 留底唔使搵好工

即係都入唔到淘汰賽

入到都係 16強出局 ， 其實冇分別

今年都走啦

佢原價折買性價比唔算差, 但係嘈宜下真係唔知係部機既問題定部部都係咁

諗住去apply 利物浦bid人個位

分組賽都入唔到點入淘汰賽

下年先free走 ， 廢事益fsg

未用過，散熱嘈最熱要都係過熱je

R霸淘汰賽

以fsg 性格 ， 入到分組賽 有多3場 入場費賺，
所以外圍賽會叫爸b 全力

全力一樣係廢

分組賽 收貨

最後都係落歐霸

屌摩打好少少 就係練習果陣恰人

成班hey 0

我果部初代3年前買洗我4千蚊
但係你話嘈我又唔係好覺,

去腦場有好多ASUS 嘅notebook/tablet display, 去果度試下先買好啲,
免得中伏, 我買過嘅華碩野好海鮮

Solanke 有潛質成為新一代打架王

咁我寧願球隊專心聯賽
小組第四出局算
一係就努力D拎小組次名一心係歐聯賺錢

二世祖用錢撻9佢地嘛

好彩氣紛都仲幾好

hey 0 都好 ， 你望下蘇蘭基個樣

又要比人屌唔認真

下一個diego costa?

如果借到DC,可以教下佢點打鳩人

利申FF, 點會放比我地用

利物浦 Liverpool Kop End
7 分鐘前 ·
【高普：唔會賣人，因為我哋要追夢】
高普在歐聯附加賽前記者會指，他不會出售隊中最好的球員，因為他要為球隊追逐夢想。「如他們（巴塞隆拿）出價，我們不會接受，這很清晰。我們不需要金錢，我們想投放更多資源在球隊上，因為我們有目標及夢想。」
高普更澄清在周末賽後關於古天奴轉會一事的說法：「我不是不想說，而是答案不會改變。如果有人出價而我說『不』，但班主也有權說『好』，即使我說：『我不想聽』他們也可說『我們想聽，五千萬？這很好』，然後球員便會被售，這是一家球會的運作模式。我在多蒙特和 （球會主席）Hans-Joachim Watzke 也一樣。難道你以為當年我曾說『好，快點把沙軒賣到皇家馬德里？』這不是我的決定，球員與球會有合約，有協議，我不會要求我不能要求的東西，我尊重球壇運作的模式。如果我現在說『我會把他賣掉』而他們說『我們不會賣他』，這不合理。我在 8 月 31 開始或當背傷癒好後可再擁有這球員。我曾說過『I have bosses』（我有老闆）是嗎？我生命裡有很多老闆，包括我的太太！我接受這情形，沒有問題，大家都 100％清楚。」

in gopro we7s

即係代表,高Daddy係無final say 囉

或者果個所謂final say 只係循例問"你覺得點"

FSGOUT

有高Daddy做我地領隊真係太好喇

所謂既Final Say只係假象
頂住呀爸B 淨係信你一個

今年件黑色同灰色training tee 都幾正 fsg 又賺了

Finaly say=賣完人叫廢中出嚟9up 兩句補鑊

都講得好清楚了
最後賣左古都冇可能唔反fsg

好像話多企硬150m

再2日 咩100m + add on
是親巴媒體老作

早2日 屈高普想賣

利可以有廢中真係幾生修到

另一方面,沙鳩同MKV都係出唔到貨

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方～～

睇到鼻頭有d酸

高普每次出黎鳩嗡幾句都令我有一絲盼望, 但兩日後又會俾現實當頭棒喝...

我返緊工都熱淚盈眶

不過講真成個球壇有邊個教練真係有 final say，可以扭轉老細心意

古琴日係返去清空locker?

妹仔大過主人婆
強如老廢都冇final say

腦細足球out

為左幫fsg打飛機
話老廢無final say
佢就係有final say先賣史譚 又買比比水貨賺回佣

老廢就典型最似皇帝既教練
你舉老廢無final say真係

無人大過老廢 碧咸發老睥都比人賣啦

費格遜連球證果邊都有final say喇
點會無Transfer final say

為尊嚴而戰

收工去商場試下係咪真係咁嘈先
其實今時今日一部taplet會嘈都幾大機會係部機有問題

應該得返爺爺有final say

幫fsg護航要歪曲歷史
當年格拉沙想入主都要老廢支持先得

要認daddy了

如果香港政府有Fsg一半 好多港豬應該更服從

沙鳩應該賣到 一定有人panic buy
英超踢多1，2輪 好多中游，中下游 覺得唔妥 會趕住掃貨(用係利度都岩)

好像話白禮頓 岩岩 23m offer
再加上 岩岩被人大炒水晶宮 (佢地無話唔買 話太貴)

馬高域就真係無哂消息
是7月費倫天那同屈福特傳過下

走唔到 可能收租借費 租出去

其實一句就可以講曬以上內容
"咪屌我 要屌屌我老細"
廢中偏偏又要9up一大段

咪得爺爺一個.....

沙高同利將會開創先河
示範咩叫panic keep

廢中嘛 鍾意講故仔

雖然最近有少少反面跡象

無端端唔知邊度傳出來高普要走人
高普上場講埋d 不知點解讀的野
貪婪三巨頭之一的gordan 話成績要係球場 唔係轉會市場爭返來

但佢地仲未差到 好像肥賓公開出來屌人

貪婪三巨頭
John henry
Michael gordan
Tom werner

花樽+PR工具 linda

簽人 michael edwards

利堆高層 差唔多 上面果堆

Yes

Gordan傻撚左？

你唔買球員比我點撚樣爭成績，屌

邊撚個Gordon?

希望高普真係講掂數啦
In godaddy we trust
Vvd

人地盤都放埋 唔使再做靚盤數

FSG主席

不能認同更多 而家係巴塞撟喎 南美人夢想

人地再買比我地同認契弟無分別

佢地係謝垃特至上聯盟

FSG president

支拿有唔契弟既人？

係咪姐係話老闆想賣
都係唔知佢想講乜

暗寸fsg 講大話
其實高普冇final say
反了反了

拉

Respect

sorry禁錯比次機會

咁都忍到fsg

比d時間高普

快撚d買人啦
見到今晚既名單真係嚇死

已經算好 比起學臣時代個陣

忍到就唔會咁講了
廢中都只係打工仔

傻撚左 垃圾利個亞盤仲落飛

高普睇到fsg 話佢有final say 既新聞真係得啖笑

老老實實 當年仲有謝拉特
真係出事都無咁驚
而家

如果今個轉會窗留到古，唔知klopp會雪定用呢

用

好撚慘 比人水入垃圾利

驚廢中硬頸

Press conference 啲記者咁鳩廢嫁
對完屈仔果陣已經可以直接問高普
個final say 去撚左邊啦
到而家都冇人問

咁又唔係 當年係柒到睇都唔敢睇
但今晚都可能會睇既

係覺得態度有問題,雙方對大家冇哂信任既話一早叫echo出篇好似沙高個陣既新聞出左黎啦

直接問
高普都唔會直接答啦
9upper 會up一大輪野

唯一希望古單野會好似迪基亞咁，由走變長留

不過fsg

今晚wanger頂撚死懦夫都似

好似傷

呢家睇落佢同古冇問題

希望巴個價唔岩貪錢既fsg 好過

Sandro #Wagner 🇩🇪 was an injury doubt for Tuesday's match against #Liverpool, but managed to recover in him. #tsg

屌牙

ddg應該好撚後悔

走唔到之後皇贏兩個歐聯

古走單野未出，覺得好多位都要補強，依家古話走，就覺得留到個陣容都唔算差
邪教Fsg

人地獌班主以至管理層都有野心，又肯洗錢，垃圾利點同人比

話夠人既都係鬼

人地捱過左最黑暗時期
而家隊波踢得幾好 又肯洗錢買人
垃圾痢

Fsg已經好好啦⋯⋯⋯

人地獌咁多狗norm 多冠軍 仲有佢地其實好撚有錢
老廢岩岩入獌咪又係咁樣望住當年既利

咁獌呢兩年都好努力科金嘅 歐聯指日可待

#感恩

有冇ching已經接受左一定冇VVD

明明自己勁過Navas咁多

講緊同鍠比

接受唔到就一齊過車

我係修我都唔放啦
一開始話告你然後放人咁契弟
仲要求你落bid

你個名

我覺得修會放
但只會放比車同鏝

果時吹到咁行咪改定名慶祝

接受唔到

今個轉會窗最期待既人

1/9
咩柒都買唔到
歐聯出局
古走
軒史獨mane因傷休戰半年
廢中激到爆血管

接受唔到
但佢來唔到利真係唔怪佢 佢做左好多野

同有班弱智利 之前屌salah一鳩樣
(當年簽唔到明明是利責任)

亨利破產 老婆賣去做雞 中東油王接手😌

屌撚到 利班pk 關鳩哂佢堆twitter

😍

人地獌既黑暗時期係講緊有迪馬利亞，法卡奧，馬斯亞， 只係領隊on9

接手老婆only,利降至乙組

Ring. Ring. Ring. "Do you still want to buy Van Dijk? It's ok to bid now". The call Michael edwards is hoping to receive. #fsgout

-Constant low offers resulting in blundered transfers.
-No real statement of intent.
-Where's this 200M war chest?

I think I'm now FSGOUT

迪馬利亞呢d唔岩用變水貨
都仲可以差唔多原價放返出去
所以更難理解點解咁抗拒bigname

咁少, 至少都一皮喇

距離轉會窗關閉得返半個月
我地仲有半個月時間俾FSG

我屌你老母FSG

買得個十蚊

FSG幾時仆街死

Now/Never

岩用點算呀 要錢架

單屌西 泰絲拿
vvd 都會係一樣

心理戰

真利

高普真係走果刻

應該係FSG再扮唔到野果刻

預計今季最後一季

到時都唔捧垃圾利鳥

比我都買主啦，睇吓上次打屈福特

個晚有睇曼場波，真係幾勁下

人地點黑暗過
年年都洗大錢
如果咁都黑暗時期 你叫利狗情何以堪

球員d狀態好好

上次夠話all in屈啦屌你地老味

咁多真利手足買對家做情感對衡呀

學神時期 無人能比啦

想直接買和

梗係覺得呢場賀芬咸win 2-1

半場主幾好執

買主盤加少少和都夠

有一球作客都叫好架喇⋯⋯

已經冇古冇啦 點解仲要擺費奴做假9
我覺得可以試下Solanke中間
費奴打攻中 後面擺軒同簡 收起老母

簡同老母真係兩舊屎揀一舊
啦子

【高普有信心能留下安利簡】

高普承認在安利簡續約進展一事「不完美」，但仍有信心這位中場會長期留隊。在這個暑假安利簡一直跟祖雲達斯拉上關係，高普強調這位 23 歲中場哪裡都不會去。

「現在的最新發展就是仍未動筆。我們還在洽談中， 至今仍未解決續約是很好的事？說真的，不，但事情發展就是這樣，此刻仍然可以。」

「他的心沒有飛到別處，只是這一份合約對他的年紀來說很重要。我 100% 肯定在這個形勢下不會將他出售，尤其是他正選重要一員。」

「他下年還會在這裡踢球，總結還是我們等著瞧。」

辣殺

🤔

而家基本上場場兩舊一齊出

依家覺得留到古佢都唔會踢得好

簡打後一格好過打中中,
但防中位已經有SKIPPER

佢而家咁既態打落一格隨時仲死
擺明發緊波瘟

佔有到肉體 得唔到個心😎

你都無final say

老母 簡 軒仔 三個都心神不定咁

8月已經過左一半, 難以置信仲未買第4個人

啦子

屎毒

上年就買人懶係快 ， 呢年就現曬型

打落一格冇得倒掛喎

無lulu傳一早就無啦

5月時話transfe almost done
慢到咁係唔係用緊電話線上網

今年都快喎
7月已經買齊人啦

Send吾到email

Milner同 moreno

下個po叫「愛古請留言」啦

人地fax機壞左

你痴線架

嘩 ， 咁都比你諗到

關你撚事🤣

其實賀芬咸都唔係咁勁姐
只不過我覺得依隊垃圾利會輸

全德甲最多死球入波

半季主場不敗

半季主場有幾多場

所以人地話已經諗好點對付利係無錯

賀芬咸都贏唔到咪即係唔夠班踢歐聯囉

屌 跟本唔洗諗

睇wiki, 其實都有唔少2-2 1-1 0-0 既...

利狗鍾意3:3

只係輸過俾拜多紅牛同漢堡
不過成日和波
靠死球都搞掂你利狗

老虎like this

比Sandro Wagner強姦

通常3:3 都係對啲三個字嘅球隊：水晶宮 屈福特 賀芬咸

AC米蘭

三個字黎

難道 我可以扭轉宿命 重遇你 一次

比古單野搞疾哂道氣

你咁樣衰 不了

利狗遇強越強
抽中對賀芬咸先好

你講得就會一定比人大炒了

今晚睇我

今晚訓得

冇諗過睇西波

又亂講野

假利你走啦, 我唔想搞大佢

本身都輸撚硬
佢講埋就比人炒都似

咁買唔買西波

Can子

Nice Pres: "Seri has €40m clause. Even if ppl don't take clauses seriously, they deserve respect. If a club offers €40m tomorrow, he'll go."

Quote above is from the Nice president in April on Seri.

Edward：35m ok？

training 都出咁多隻色 cap水狗

25M+10M ADD ON OK?

No? not interest

沙高換

35m+2m

咁大諗頭傻架

又課金比fsg?

買左 紅，白同黑

不了，之前已經課左件背心紅

今年好亂 ， 都唔知邊件先係真正 training

有修仔forum既人講本身佢地個肥婆老細係肯賣比利
係佢地足球總監Les Reed唔肯放比利
而家唯一一個肯賣比利既influence都冇埋

FSG又贏

人地唔放 咁可以點

唔知新老細點諗，如果係 FSG 啲 fd，只要價高可能都會同意賣
但搞得黎都 31/8

Rangnick:"If a player plays like he did last season,& hopefully in the CL, then in a year we might be able to give him to a big club" #keita

Rangnick: "There were two offers from #LFC & in between times also a telephone call between the clubs. But not between me and Jürgen #Klopp"

Rangnick: "For us, it was always clear that we would not give #Keita. That is why there was no direct contact between us." #LFC #Klopp

咁咪fsg又win

唯有看依家新老細有咩取向
老細話賣 無人弓佢

踢完今場費奴都遞 transfer request 話要回家了

不過我都去修頓fans望左下
btw 佢地好像叫我地dippers

看 好多人都話 唔賣比利 at any price

Can't wait to hear the Champions League anthem exactly twice and then join Arsenal fans to the Europa-praising agenda.

理性討論 今晚應該贏
高普同球員都受住fsg同埋球迷既壓力
而且球員都想係歐聯證明自己 想比大隊睇中 離開垃圾利 賀芬咸又唔係特別難踢

如果係上場咁既表現 贏到就奇

d咁既防守對住一隊入最多死球既隊

Bin dipper

咁佢地自己咪係Bin

我地唯一可以打
是新中國老闆 點看
同 vvd 堅持度

不過fsg 由一開始就無把握 就唔好搞咁大場戲出來

固定踢星期四深夜咪仲好
唔使成日記今輪係踢星期二定三

你地覺得古stay or leave?

依家隊波士氣差到

死球當然冇眼睇 上場條中場防守比想像中仲要衰都幾大獲 打屈福特中間都好似比人話推就推 痴線

Leave

正常新老闆都唔會即賣當家球星尼搏屌既

點先可以唔好再出老虎

stay

高美欺大奇蹟

我地仲落緊飛

Stay

當全世界都睇好辣殺利嘅時候
會發生咩事，大家心照
上樓機會到啦

我個阿狗同事對古仔單野心表同情

下個po投票啦
btw leave

佢地嘅法比狗比人笠波衫笠走埋

古仔好快都.....

正評覺得唔留
負評覺得會走

如果真係咁樣大聲既贏就好

stay leave都唔會買Keita同vvd
所以stay好d 幫下進攻

呢樣真系加歷查由上年屌到宜家都無改善 不過死球唔係球賽唯一部分 我利為左重奪歐聯應該會出盡奶力踢

真心想古仔留多一年

又唔見上年個波蘭司機笠完利衫黎利

同咩情 一地起碼肯買人
ozil carzola lacazette利記買撚到咩
利狗青訓又垃圾過人地

咁呢個係第二個問題
講緊主力被人搶走

有沙拿同SLK

講開又講阿狗而家有咩勁青訓
浩鼎 2&b 仲有冇

歌都有唱喇
球隊的標誌沽清 每一季被人肆意兼併

大家都係selling club 利狗點解可以柒咁多

唔買點sell

好地地一個轉會窗搞到咁
我去做都唔會差過佢

雲加
佢戰術係柒但個朵仲吸引到人

其實大家唔洗灰 而家處於雙處局面
古仔留：大家歡喜啦 今年未至於捱打 仲有少少競爭力
古仔走：反fsg大軍全面進場 統一眾利迷討伐fsg

古仔留：fsg話有如強援加盟唔洗買人

畢左業既青訓有gibbs wilshere coquelin
起碼有即時戰力啊
宜家利記除左taa一個都無

高普都有朵 不過fsg唔肯科水姐

TAA 過左個暑假高左大隻左

古走只會繼續屌古，而fsg 繼續被吹奏。古25仔唔關fsg 事，fsg 試過留佢。

如果唔係高普個朵,
隨時一個都無

除非巴出天價
唔係嘅話有機會唔賣住
巴出個價咁低 喺商業角度睇都唔覺得要賣
年年d價係咁升 下年隨時閒閒地200m
連沙高 馬高呢d都唔肯平放 冇理由平放古啩

fsg又幾撚醒既 識得target啲有潛質既邊緣球員(coutinho solanke) 或者二線聯賽球王(mane texeira suarez)

所以fsg先出到咁高人工請高普 買賣球員都賺翻曬

貴少少嘅都唔肯科水隨事賺過億

古走啲人都係屌古架咋

永續FSG

買中場未呀屌你老母
中場成班垃圾都保護唔到後場

今晚場西波，人地既強項就利既弱項，真係睇唔到點可以讓半粒，除非龜縮泊巴士打反擊，兩邊對跑狗仲可信，大前提係拉鋸得太耐一定比人燒味入波，場西波和到都當贏

泊撚到巴士咩

對面一有死球角球就即買下一隊入球 上車不是夢

所以個個買曬主勝

中場三條柒頭身高唔算短，龜縮應該頂到一陣既

大家準備好今晚輸波，明日返工比人笑未

3分天注定七分靠打拼

今晚豬幾多

頭寒啦 唔打啦

人地主場上年連拜多RLB都拎唔到三分走。

雖然話今年賣左2個主力。但7成功力都不敗la.

真係唔明利記憑咩讓人sosad

德甲d 死球得啖笑
連lovern sakho 都頂得入

我地安聯贏拜

其實上季賀芬所謂入得多死球係咪因為Rudy

今晚要求唔多有作客入球就ok

6:1?

10-1收貨

人地係中鋒走佢邊用高波屈你閘位

P.S.比d咁ga對手利物池..is侮辱..哈

6 :1

出model?

咁消極？

出ward?

出牛油手model

等睇model震騰騰

R爆頭都諗唔明點解唔比ward留係蝦多士踢英超

驚米勞同Model 一齊發波瘟...

高普諗乜係冇人會明

唔駛咁多人的話 就留咁多人
其他要人的位 唔買之餘仲放

買人未

聰明的人會All in下盤

英超第二

Can子係咪我地唯一睇清現況既球員
知道fsg幾仆街 特登唔續約

佢自己麻柒煩姐

佢係驚就算fsg唔買人佢都爭唔到正選喎

知道出MODEL之後即刻入左波膽5比0

廢中知道fsg唔買人，必要時推米仔去踼中場

前鋒米

人地車係施治同古爾圖斯

2個都好撚穩 又比到人信心 就話輪用

利果2個 仲嫌後防唔夠亂?

一個都夠死

高daddy: 我買model返黎就係用黎激活米仔
留ward緊係用黎激活model啦

其實邊度話出model

浩鼎買返黎的

大家估姐
我都覺應該出model
一人打一邊

其實我覺得就算古想走都一定strong hold la

大勝吧！利記

vvd&古仔回家吧

人唔笑狗都吠

高普識輪換架咩

對面個陣今季廢左好多，應該冇問題的

賀迷：利物浦個陣依家廢左好多，應該冇問題的

無古仔 廢好多

睇熱身賽估 出龍係睇對面隊情況
對李斯怕反擊就出model 企出d 拎控球
對d 屈高隊就出返米仔無咁驚出迎
咁對德國隊出返model 都合理既

ward 係負責咩

擔花買水

扮工

屌can老母

唔買返少少主勝 對唔住自己

第一次聽有人根據對手打法出唔同龍
真。戰術大師

我都希望我地d利迷估錯。

但情況真係唔樂觀

高普：肯洗錢增兵我撚使勝利11人呀？

認真？

今晚應該會出 model 既， 一黎兩條線兩個龍打合理，二黎對返德國球隊應該慣

三來去左德國, 就唔好再返黎喇, 好好喺果邊重新做人啦

Ha

打龍都有戰術 想笑死我咩

如果米打聯賽 model打歐聯 一人一條戰線既話
咁米就要打38場 model打完2場後就坐到下個夏季轉會窗

🍤🍤🍤

Ward打歐霸

仲有歐霸牙

Ward 囉~

其實ward有冇咩優點可以比佢爭到正選
冇乜機會既不如借出去啦
想睇佢成材返黎

但無後後備龍

擺係度做乜鳩

殘陣作客都讓平半，馬會又派錢

Ward 24歲就賣咗佢啦 唔好阻人前途 最多加回購條款

上次要用到第三門將
好似係連拿傷 Doni紅 要用鐘斯

搵佢做第三龍大材小用

Liverpool's Sheyi Ojo set for Fulham loan move
(Paul Joyce)

鐘斯貴為荷甲冠軍龍門

Firmino - "My objective is to win cups with Liverpool so I can enter the history of this club."

Exactly what coutinho said when he signed his last contract

後備就係擺架啦
做乜

還記得雲高爾12碼換龍嗎 比人吹到上天

Ward有潛質取代米仔 當然出去磨劍啦

呢個當年世界杯笑死

因為ward係後備都冇

🚑 Zaha to miss Saturday's clash at Anfield.

其實你花定幡?

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

利撚冇撚用
淨係識係度屌
又唔見你去攻城

通常士氣低落既球隊對住利會士氣高昂

keita變seri收唔收貨?

Can't get over the fact that Jon Flanagan is in our Champions League squad.

當一眾好友至親 需要一個替身 通通找我如御用陪襯

傻鳩晚安

話時話 ， 以前好多人叫春 ， 呢加冇曬

搭埋借沙皮狗就收貨

下年seri keita正

Twitters 定 fb?

Both

怕凍 不了

眼淚在心裏流

英文差 不了

i diu u la fsg
ur wife linda is chicken la

等你等你等你 一世一世等你 我真的真的不願捨棄

Henry , if u don't buy new player . I will diu ur wife linda and ur mother

and live in 17

Roberto Firmino says it would be "awful" if Liverpool lost Philippe Coutinho to Barcelona as he set his sights on making history at Anfield.

Firmino: "But my concentration is on the team. My objective is to win cups with Liverpool so I can enter the history of this club."

Firmino: "To be selected to the World Cup, I need to have my best season with Liverpool. Tite is a coach who rewards hard work at clubs."

在這冷漠的夜裡 等你等到我心碎
始終不見舊愛侶 寂寥別愁各一堆

今晚比人456球
對攻

難道大家還沒習慣

U no eat
Give me eat

有轉會未呀屌

古 out
can out

Vvd 張伯倫 飲水哥->軌

sor yi ngor wa
nei dei di chung grok yan
mo yung ga!
ngor ting yeat chow fan yi la huk
tung shat tat mo
bok man!

有冇翻譯 真唔識英文

原來賀芬咸13/14平均每90min失2.0X球
個主帥整到上季平均每90min失1.0X

賭俠

張生講野好趣致

我地呢季暫時每三十分鐘失一球

隊野兩年前贏狼堡得失球唔使踢降班附加賽

今年拎第4

我地呢季暫時每三十分鐘入一球

唔係科威特咩

老母作客已經夠廢
飛埋去德國作客會唔會仲廢

上次去德國先入波黎

即係今晚

自己龍

冇左sule又唔同講法啦

今晚邊到有得睇

有線

睇乜鳩。省番啖氣allin下盤算

德國

我條女屋企

廢奴先係真利

25古西口西面

租出客廳一晚 ， 包有線電視

入場每人一百 ， 包250 ml 麥精一包

(提供公仔面 ， 收費另計)

鬆弟我有矛折？

仲信呢d說話

明仔意思係打埋世界盃就走人

著can波衫有冇折？

拜仁can?

躝

拜仁手下敗將，冇資格印can個名

巴塞xxxxxxxxx古仔xxx

古有冇去德國

祖雲無10號 屌簡9成唔會去
等續約啦

無

挽留

以後唔反廢奴了

不了

ok four wa tak

背傷啊 佢話

講真留多年我接受到

今晚終於燃起反擊fsg同廢中既狼煙

Linda 幾時比我屌

Liverpool have proposed a Coutinho-Suarez swap-deal to Barcelona. [@empireofthekop]

笑左

Ok

都唔知fsg真膠定假膠

Denis Suarez

deal

我要美欺swap

屌啦古仔夠話想做legend

唔好表錯情啦 d.suarez咋

哨牙肯返黎先算

南美仔都信

明仔菲律賓人嚟

唔係泰國咩

著can 送半個 丁面 ， 兄弟送一個

明仔係MK佬黎

fb仲有人話karius開龍門球準啲 肯猜波

米仔可以撚對面

上場 米果球直踢出界 ， 花式接球 ，

Ward撲12碼

修頓變左中資

依個deal得過
S7對利感情一定重過古
仲要利就係差緊個能夠一劍封喉既射手
同埋識射罰球既人

屌 快手換 換既我一世唔反fsg

Fsg 入主利

應該得佢一個龍門扭過c朗

我帶女呢？

好彩利之前拒絕左

女免費

返黎既叫米拿讓返件7號出黎 改著3號啦

model都有啦

藍絲留名

蘇：屌你當年咁辛苦先走得甩 又要我返嚟？！

古stay👌🏻

係愛呀 哈利

返黎幫前隊完成佢既心願啦

你skip👌🏻

換蘇了

solanke

帶女上黎果d禁入場

ff夠未

Ff都唔比

終於有了

有冇上場球花式接球

有冇上場叫儒夫行開之後大腳踢出界

蘇返黎我奶can子袋底

腳法咁好 sell比鏝啦 隨時執翻幾十m

DEAL

fsg又然

好似仲有一張

米>>>>大仙

Deal

跟

deal 送多個摩都得

再送多個簡

蘇牙返嚟米拿要著10號了

蘇返黎著9
費奴轉10

9 10 11齊晒
I mean 廢奴

要跟鴨王2 文凱玲咁奶

佢比起米仔的確係肯多D猜波
同埋佢攞到波用手放個波出黎D決定做得快過米仔

不過karius基本野做得差

文尼 蘇7 沙拿

宇宙最強

我著埋can波褲黎可唔可以食成個

唔係咬爆果幕 ， 係練成之後

一個面 ， 半包味粉

MSS

原來大家咁迷聖米

SMS呀

我自備味粉的
迷can的人口味比較獨特

套野重口味度睇左30秒冇睇

球球都撲出黎俾人執雞 猜得幾好都唔夠輸

是撚但啦 一定勁過msn

佢有條件做埋清道夫工作既門將
但熱身賽開始既比賽都比唔到人信心
ward隨時排得前過佢

D手法唔知有冇好左
冇得出

古仔價值1.2億（最少）
Suarez 番黎之後再走既價值隨時少過1000m

你覺得呢

呢個珍
高daddy 式瘋狗迫搶踢法

都係既 米仔成日怕死唔肯快開 回購連拿就好了 分分鐘fit過米仔

s7乜都拎哂仲會唔會同你跑到癲狗咁

修記都係2000m咁上下

股東

淨係講出黎猜波比波ward同karius都好過米
不過米基本野上年勁返好多

英超呢

未拎英超

劍指英超

so7 呢d熱血王 ， 點會hea踢

當初買米仲話佢用波好過連拿

要拎仲返黎

同can一樣😍😍

仲要唔傷

你地咁鐘意蘇牙雷斯？我麻麻地，因為佢人品唔好，同埋我太鐘意前任射手托利斯，有對比。

Can得慶祝唔hea

系

s7 mane salah
後面四個屌摩都分分鐘夠做

so7 + 埃及文明 + 大師兄

當年7+9
唉

連拿最尾個季既表現大家有眼睇
話佢好過米我就打死都唔信

大師兄

咬咬係我睇波以來第一個真心admire既球員

叫你揀女咩 ， 睇人品

唔爭在叫埋士士回家

SAS全出江湖

s7最驚既對手應該係英撚傳媒

全世界都回家
owen

蘇7+卡9

G8 上陣一場捧英超獎盃

龍門都係唔失波最重要 有得進攻只係bonus 除左neuer bravo都無咩門將敢用波了

至少要5場

我地個 S , 勁過以前個s 多多聲

on9

人品好，球品自然好

如果士士有沙拉，一百分拎英超不是夢

謝君子

人品唔好
老強定叫雛妓呀

Torres Sturridge
Suarez coutinho
Xabi Mascherano

後備文尼沙拿肺癆

夠做了

反謝

如果唔係

唔出後防都場場10球

洗唔洗咁快改名 打丁炸wo

無意思
前面勁到入10球又點啫
後邊幫你輸返11球

全盛謝仔屌打25古啦

幾驚要魯殊 杜sir個d都要踢埋

謝仔負責更衣室

And for those of you who just like seeing Jurgen Klopp enjoy himself in press conferences....

希比亞 + 馬貼

杜sir 親善大使is okay

負責教拳
神軒教用眼神制敵

反加反艾

又反

蘇一咬哥斯達應該幾有趣

大家好早d去訓預備今晚睇西波

文 蘇 沙
明
母 簡
軒
拿 V 馬 佳
米

軒達臣，文尼傷左？

明打cam 中場失波失到仆街

高普真係好乞人憎

每次睇利記d轉會消息 睇到個人好灰
影響哂心情 條友就會講d咁野
"We don't want money ,we want to invest in the team and have the best team because we have our aims and dreams.That is the message "

我知你唔想要錢 係fsg 發錢寒
我知有人會笑dreams is dream
但無撚所謂 只要你真係有心搞好隊波
點都撐

明示暗喻 佢做晒一個領隊可以做既野
雖然有時真係好撚硬頸 但係係fsg 既淫威下仲未搞到你灰皮想走 in klopp I trust

去左打7 2和b

死撚開啦

咁出lalala

而家d港男咩事
個個拖住肥婆

而家要同阿里隻揪
唔知棚牙頂唔頂到

你瘦底肥婆均衡番

我食開靚女

肥婆都冇得你拖

船p

我都落埋場

利記出品專去皇巴

頂 c10個位

屌你呀！你咩事呀？問下都唔得？

唔好唔好

系
吹牙？

收皮啦撚屌 下場仲有冇得出呀

你踢波打開12個人？

佢想講呀蘇做球證姐

✋ Kevin Friend will referee Saturday's clash with Crystal Palace.

His last 5️⃣ Liverpool games:

✅ Win
✅ Win
❌ Loss
✅ Win
❌ Loss

比個fd昆左 本身話多靚女
點知多豬排

你唔要俾我

見到話傷左，入黎confirm下都咁惡

Oo 返生

Can子嬲屌

睇第個啦2和b

保丹笑左

守門員 保丹

佢同利仲有contract咩

史獨 SLK
文尼 費奴 沙拿
can 神軒 老母
米拿 馬貼 老虎 TAA
米

成班係度J蘇咬 明明已經買左個Solanke俾你地
仲唔肯放古走俾fsg賺150m

準備好3:3未

打雙龍門

準備好聽朝點面對你的獌狗同事未

其實米同摩
下年 可以 轉去全職負責整海報

幾時用ward

希望今晚贏波啦

招到sp未?

4332（雙龍出海）

話時話乜保丹仲係利？？

真心我覺得就算打多個model ，利失球都唔會少

其實係真

米以為卡會救
卡又以為米會救

之後失左波 互相屌鬼 2個開拖 一齊傷

ward上位

米一拳打死model啦

撲波個陣順手打到佢爆鼻啦
咁靚仔呀拿

有冇ching今晚訓教唔睇西波

最後兩場歐聯 唔睇又等幾年

咁一面倒既比賽
我冇興趣
大家歐霸分組賽見

廢就廢啦搵唔睇波做藉口

Rangnick: "Every club that has sporting ambitions would have done the same as we did. But we must weigh it up."

Rangnick: "If we let Keita go for €70M-€80M this year, what more would that bring us compared to the sum we would get next year?"

睇返fsg

人在大馬 有咩台睇到今晚直播

依d咪識計數

好像有人講過(twiteer 果個唔知咩kelly)
成個紅牛 可能借利過橋 (話左66m英鎊放)
自我炒作 宣傳自己

今晚又要靠摩神打救利

古積遠射奠勝

利物浦應該係球壇小丑，年年都有柒野

上季借走咋嘛
季尾重傷番咗利養傷

屌奶星連狗app個廣告而家大撚到仆街

成日都中伏

訓教起物睇埋呢2場歐聯

Ching sick ball

個safari一堆廣告

你眼訓喇訓啦
等睇次回合反cap

唔用adblock
抵啦

做善事支持連囝

兩回合都輸呀，唔洗睇

摩帝五十碼巴爾式推進

訓
聽日上黎屌一屌fsg 再訓晏覺
無限輸無限屌高普走換新帥有期望唔科水走教練走主力
我的孫子也生出來了

發覺真係好多外國利撐Fsg

真利訓晒覺

sleep is for the weak

有歐聯都買唔到勁人 寧願唔踢了

有咩adblock簡單好用？

80m keita la diu

晏袖輕鬆睇本季最後2場歐聯

on 9無藥醫

無錢 不了

連修仔都有金主啦 幾時先女利

訓先轉頭見

Coutinho +150m
Keita -80m
VVD -70m

ok?

買廿蚊起唔到身

最後只會咁樣

Keita 80m
Vvd 70m
seri 40m
Ok

Barcelona crisis: Messi unconvinced about Coutinho and Dembele after Neymar exit - report #FCB #LFC #BVB

唔好較左星期六日鬧鐘lol

你以為真係金主？

準備直落

美斯HO BALL

如果真既，巴一次過玩尻兩個球員

係就女弓木

玩鳩個仆街仔
唔傳波比佢

An account of the banter era of Liverpool F.C. (2010-present)

Ralf Rangnick confirms RB Leipzig would consider €80m bid for Naby Keïta

又話唔賣

賣定唔賣架

80M就BID LA=.=

fsg無藉口了

72m磅
之前有冇bid過呢個價?

之前唔係諗住80M BID咩

之前好似去到 66m

利好似所以main target都無出過價 一直9up

屌你老母又 9up

80m 係考慮下
即係90m - 100m 先大機會?

寫個條友既opinion黎

FSG心諗仆你個街玩野話賣，依家點算好

Fsg:要我比多6m不了

下年40m買無理由買貴貨架？

Rangnick: “We must weigh it up. If we let Keita go €70-80m this year, what more would that bring us compared to sum we would get next year?”

睇完呢段野就覺得人地confirm肯放

Where does it say he'd consider a bid? He's saying it wouldn't be worth accepting a bid of that much this summer

The way I see it is he's asking "What could we get now with the extra €30m that would be worth more than Naby for 1 more year + buyout fee?"

記者又標題黨

姐係點

諗.........

下年點會黎
Klopp走左 冇吸引力

根據 Liverpool Echo，RB 萊比錫體育總監韋歷克承認，利物浦喺今夏嘗試羅致拿比基達，但強調冇同高普接觸。
韋歷克話：『利物浦曾經兩次出價，期間兩間球會都有用電話溝通，不過唔係我同高普。』
『對於我哋嚟講，一路都好清楚嘅係，我哋唔會賣拿比基達，所以點解冇直接溝通。』
『所有喺體育競技層面上有野心嘅球會，都會好似我哋咁樣處理。』
『但係我哋一定要小心考量，假如我哋今年以 €70M 至 €80M 嘅價格放走拿比基達，同我哋明年可能得到嘅金額相比，仲可以為我哋帶來啲乜嘢呢？』

明明係中文但點解我都唔明佢講乜

重讀吧

下年40m買斷價 今年80m賣既話姐係賺多40m
但keita離開，令到隊伍實力削弱既影響，呢40m既價值係唔係真係彌補到?

應該係咁

哦屌,即係唔放,唔該你英巴

覺得紅牛特登搞到單野全世界都知
順便討好球迷
幾識做

fsg就淨係識出statement同道歉

你要睇清楚係邊個傾電話同邊個既講話

波膽 3:1 3:2 4:1
做人做狗自己諗

勁

9up普連咸濕笑話都撈埋

Would you love to see Arturo Vidal at Liverpool?
Yes or No?

班外國利撚係咪J壞腦

可能個女記者幾正

呢個中肯
利真係一日未死一日都有好笑嘢睇

買到切柒都仲得

主其他

全部利子都訓晒

廢中笑笑
過埋今晚 看下仲有無得笑

咁一面的波我

美斯企硬

訓唔著

利撚真係
吹一吹s7番黎都9up一日

球王最有型係今次

利迷冇野叻
最叻就係9up 同打丁

美斯自從紋左身之後型晒

姐係點
美c唔想要古同單比利？

小花

FSG OUT

fsg已經全面進場

MESSI想過PSG

美欺 SICK BALL
梗係要 DYBALA 啦

屌你老母FSG

咁就要小花捱多年喇

蛆有$$ 就打包Can子走

今場坐和望輸

1001

1002

1003

1004

劇本 摩王+懦夫亂出腳送set piece
結果對面全部入球都係set piece 入

1005

9成係咁 model再送多球